藍絲應該全面宣揚好仔唔讀書

成績好通識科高分又可能變黃絲
成績好入到大學
大學咁多黃絲,入去好易學壞
到時搞搞震除時比警察拉,咁就前途盡毀
讀緊大學既即刻同佢地搞退學啦

讀唔成書點算?
入毅進咪得囉
讀完做警察,入工仲高過晒d大學生

藍絲好應該即刻禁止自己既仔女孫讀書
仲要分享比其他藍絲朋友知呀!!

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我唔舒服要去醫院唔好凶我我要睇你委任證同編號投訴你

ok wor

辛辛苦苦讀幾年醫實習幾年出黎先可以醫下人，人哋讀兩年毅進又可以醫人又可以打人

梗係支持佢地入大學

一齊教化佢地既仔女啦

樓主係想用呢句等班廢老自相矛盾
成日話學生冇腦易煽動讀書讀壞腦
咁叫你d孫唔好讀囉

我有個朋友正正就俾屋企人話：讀壞書
唔啱班廢老心水就係讀壞書
咁不如唔好讀

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

毅進先係香港最高學府

屋企兩佬係藍絲
如果有一日佢地叫我學下劉馬車
我應該點回應

劉馬車係新青年既典範！

好多大學生支持港獨
所以讀大學=支持港獨！！
請藍絲們唔好俾仔女讀大學！！！

612之後, 去M記食野真係聽到一個清潔阿姐同一個廢老既對話,
就係話啲後生讀咁多書,讀咗啲咩出黎, 讀屎書架,
政府重要俾咁多錢啲細路讀書, 浪費晒啲錢,
我心諗就係讀書先令到年青人明白咩係岩咩係錯,
政府錯就梗係要發聲啦

差唔多全部黃絲都係高學歷人士 搞亂社會
我諗真係唔讀書先會變藍絲 保持社會安寧
好仔唔讀書論成立

我無野講

係囉，唔讀書做警察伸張正義

而家連醫生都屌黑警，中醫都有聯”處”
廢老咪撚睇醫生，咪撚叫個仔讀醫

大學已經被大陸人全面攻陷，入大學保做藍c。

支持藍絲變低學歴家族

全部同意，但唔覺入得大學就代表成績好，始終太多19大學，廢學系，asso又升得上去，依家連啲垃圾恆管都當正自己係大學生

支持

推 讀書讀壞腦

禁錯負評

主要推廣藍絲入毅進

啱 同親戚食飯就大大聲指住佢地仔女講

推還推
可以唔使推咁密

我無嘢講

大大聲講又好
語重心長咁講都好

醫生 律師 教師
名牌中學
名牌大學

上面三行中文 全部都係啲老豆老母呀爺呀嫲由細到大灌輸比自己仔女 用黎判定一個人成功與否嘅指標 即使佢自己本人都唔係

咁請問宜家以上咁多parties入面嘅人都係佢口中嘅黃絲 佢地會點樣回應

又幾有道理喎

啱呀
全民當差 互相監督

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

冇邏輯㗎人哋
包括錯嘅邏輯

愛國就應該去祖國讀書
去外國嘅都係鬼

大家記住政府仲未有實際行動回應訴求！！！

要用好真誠好擔心既語氣同佢地講醫生 律師 教師好多黃絲,佢地係到破壞社會

叫佢地返大陸讀書

我冇嘢講

起佢地眼中：市民就算俾政府洽到上心口/剝削，都要死忍/照單全收。只要唔阻到香港發展（唔影響自己生活）就唔理會唔關心

年輕人反抗：搞咁多野做咩姐，阻到香港發展，係咪想搞亂香港，不事生產，浪費曬政府既錢

作為長者唔係應該用佢地成熟既思維觀點去理解同分析同埋去指點同經驗去傳授下一代咩，反而仲要起度指責標籤年輕人。

到底依個係教育既錯定係社會既錯

同意
G持

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我唔舒服要去醫院
唔好兇我
我要睇你委任證同編號投訴你

依家打貿易戰國家有難
李嘉誠冇幫手之餘仲中港兩地撤資喎

支持
三反五反
反對知識分子！

推

語重心長咁同佢地講讀書冇用
唔應該再比d仔女孫讀書

我冇野講

去茶記可以同藍絲講
: 好在我中三就出黎做野，成班讀屎片嘅出黎搞事，阿叔你都係啊，叫你啲仔女一夠15歲就出黎做野，做雞都好過出黎搞事整亂香港啊。

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我唔舒服要去醫院
唔好凶我
我要睇你委任證同編號投訴你

應該要讀 讀得成書發覺自己老豆老母原來係無腦藍絲然後家用都唔比好似仲有用

咁咪即係鼓勵批鬥知識份子？

應該去做支那人

岩呀 叫佢地仔女去掃地洗廁所啦

依家好多藍領都係冇新一代入行先至比政府有藉口150
共建社會繁榮需要藍絲

今日食中午
聽到隔離兩個師奶講升邊間大學好
又係度傾藥劑前途點樣

我一句就話：讀咩藥劑丫，讀毅進啦，一出嚟仲可以做警察，人工高福利好

兩個師奶已經嚇到唔敢出聲

我再講：有冇睇新聞呀，個班藥劑師批評警察用催淚彈執法呀，你仲叫仔女讀藥劑，係咪反中亂講呀

即刻嚇到頭耷耷 眼濕濕咁

如有雷同 實屬巧合

大家睇下D黃絲幾衰呀!

講得好

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

Dse全科5**都唔好讀大學
照入毅進考警察
5條2都冇就更加可喜可賀
直頭要擺幾圍請親朋戚友黎炫耀自己個仔有資格做警察

駁唔到 you win

我無野講

佢哋會發癲

好仔唔讀書
讀書正閪豬

***隨時

好人好者讀咩書

係囉

學馬車返大陸坐監

其實又真，專業人士大部分都反

其實可能同黃絲冇關。是用不用腦問題。

藍絲大部份都話大學生讀屎片

生子當如劉馬車

想出人頭地就讀毅進啦

播佢d on9片比兩老睇

岩呀, 你睇下班高官, 讀屎片都可以做官

讀書真係累人不淺